現時咁亂，希望民建聯可以爭取大灣區團聚計劃，等新移民可以安全回鄉生活

現時咁亂，新移民既安全好危險，希望民建聯可以爭取大灣區團聚計劃，比呢班新移民可以放棄香港身份證拎返內地戶藉，安全回鄉生活

唔好意思，借一借位
多多支持小店阿！

聽親戚講
今日佢地派咗好多師奶大叔凶神惡煞咁
企喺門口睇住
我地都係想支持下姐